波多野老師係咪傻左

之前走去光頭AV

仲有扮dc小丑

依加跳埋MJ舞

睇睇下小丑果張有D似鹿陳

都唔知跳乜9..

佢都算敬業行業

初出道到依家都好靚女

全方位女優

haha cringe

俾人屌到傻咗

佢既資歷分分鐘屌番男優轉頭啦

佢最新嗰套好似真係戴假9屌男優

放飛自我

佢都唔係為錢啦

宜家套套av都千篇一律 傾偈>kiss>摸>食鮑>含>屌
佢拍特別題材都幾好啊

波多野老師E家唔係AV女優係藝術家

痴線，佢定係保方會早d收山呢